不要說［香港加油］ 試著說［五大訴求尚未成功，手足仍需努力］

大家覺得點？

自推

推

嗌出嚟有啲尷尬

訴求尚未實現

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

有冇得諗？

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？